Question: Electricity causes less damage to the Earth's atmosphere than (A) Gasoline (B) Potatoes (C) The sun (D) Water
Answer: A
Statement: Electricity causes less damage to the Earth's atmosphere than gasoline.

Question: If a river is rushing southwest on a sunny day, then it is safe to assume that (A) southwest is a good place to be (B) the land gently inclines in that direction (C) the world is mostly land (D) the land is supple
Answer: B
Statement: If a river is rushing southwest on a sunny day, then it is safe to assume that the land gently inclines in that direction.

Question: Using a metal kitchen tool on a cheese can create (A) milk (B) blue cheese (C) melted cheese (D) small pieces
Answer: D
Statement: Using a metal kitchen tool on a cheese can create small pieces.

Question: Poison causes harm to which of the following? (A) a Tree (B) a robot (C) a house (D) a car
Answer: A
Statement: Poison causes harm to a Tree.

Question: What happens when mercury is placed in water? (A) it dissolves (B) it sinks (C) it floats (D) it hardens
Answer: B
Statement: When mercury is placed in water it sinks.

Question: As a car approaches you in the night (A) the headlights become more intense (B) the headlights recede into the dark (C) the headlights remain at a constant (D) the headlights turn off
Answer: A
Statement: As a car approaches you in the night  the headlights become more intense.

Question: When the weather changes as it does from Christmas to Easter, (A) the air may chill (B) the ground may freeze (C) the plants may die (D) the ground may warm
Answer: D
Statement:  When the weather changes as it does from Christmas to Easter, the ground may warm.

Question: What would a mammal do? A) have scales B) feed its babies milk C) run on eight legs D) be made of metal
Answer: A
Statement: A mammal would feed its babies milk.

Question: Where would a worm be found? A) in a coffee shop B) underground C) below the Earth's mantle D) in Congress
Answer: B
Statement: A worm would be found underground.